<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="service.libraryautoupdate"
    name="Library Auto Update" version="1.1.0" provider-name="robweber">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.26.0"/>
    <import addon="script.module.dateutil" version="2.7.3" />
    <import addon="script.module.kodi-six" version="0.1.0"/>
    <import addon="script.module.future" version="0.16.0.4"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.script" library="manual.py"> 
     <provides>executable</provides> 
  </extension> 
  <extension point="xbmc.service" library="default.py">
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="be_BY">Update your Kodi Video and Music Libraries on a timer. Timer runs as an Kodi service so you never miss an update.</summary>
    <summary lang="bg_BG">Обновява библиотеките в Kodi (за видео и музика) чрез брояч. Той се стартира като Kodi услуга, затова никога няма да изпуснете нито едно обновяване.</summary>
    <summary lang="ca_ES">Actualitza les llibreries de vídeo i música de l'Kodi amb un temporitzador. El temporitzador arranca com un servei de l'Kodi, per tant mai es perdrà una actualització.</summary>
    <summary lang="da_DK">Opdater dine Kodi video- og musikbiblioteker ved hjælp af en timer. Timeren kører som en Kodi service, så du aldrig glipper en opdatering</summary>
    <summary lang="de_DE">Update deine Kodi Video- und Musiklibrariers mit einem Timer. Der Timer läuft als ein Kodi service, sodass Du niemals ein Update verpasst.</summary>
    <summary lang="el_GR">Ενημερώστε τις συλλογές ταινιών και μουσικής σας με χρονοδιακόπτη. Ο χρονοδιακόπτης εκτελείται σαν υπηρεσία του Kodi ούτως ώστε να μη χάνετε ποτέ καμία ενημέρωση.</summary>
    <summary lang="en_GB">Update your Kodi Video and Music Libraries on a timer. Timer runs as Kodi service so you never miss an update.</summary>
    <summary lang="en_NZ">Update your Kodi Video and Music Libraries on a timer. Timer runs as an Kodi service so you never miss an update.</summary>
    <summary lang="en_US">Update your Kodi Video and Music Libraries on a timer. Timer runs as an Kodi service so you never miss an update.</summary>
    <summary lang="es_ES">Actualice sus librerías de Video y Musica de Kodi con un temporizador. El temporizador se ejecuta como un servicio para que nunca se pierda una actualización.</summary>
    <summary lang="es_MX">Actualiza tus bibliotecas de video y música de Kodi en base a un temporizador. El temporizador se ejecuta como un servicio de Kodi para que nunca te pierdas una actualización</summary>
    <summary lang="fr_FR">Mettez à jour votre vidéo médiathèques Kodi et votre bibliothèques musicales avec une minuterie. La minuterie fonctionne comme un service Kodi afin que vous ne manquez jamais une mise à jour.</summary>
    <summary lang="fr_CA">Mettre à jour les bibliothèques de vidéos et de musique sur une minuterie. La minuterie fonctionne comme un service de Kodi afin que vous ne manquez jamais une mise à jour.</summary>
    <summary lang="gl_ES">Actualizar as súas Bibliotecas de Vídeo e Música mediante un temporizador. Un temporizador execútase no Kodi como un servizo de maneira que nunca esquecerá unha actualización.</summary>
    <summary lang="he_IL">עדכן את ספריות הוידאו והמוזיקה של Kodi בעזרת טיימר. הטיימר ירוץ כשירות Kodi כך שלא תפספס עדכון.</summary>
    <summary lang="hr_HR">Ažurirajte svoju ​​Kodi Videoteku i Fonoteku u zakazano vrijeme. Zakazano vrijeme radi kao Kodi usluga, tako da nikada nećete propustiti ažuriranje.</summary>
    <summary lang="hu_HU">Az Kodi videó és zene könyvtárak időzített frissítése. Az időzítő az Kodi szolgáltatásaként fut, így nem marad le egyetlen frissítésről sem.</summary>
    <summary lang="id_ID">Perbarui Pustaka Video dan Musik Kodi Anda dalam interval waktu. Timer dijalankan sebagai layanan Kodi sehingga Anda tak akan kelewatan hal baru.</summary>
    <summary lang="is_IS">Uppfæra Kvikmynda og Tónlistarsöfnin þín á Kodi á ákveðnum tímum. Tímasetningin keyrir sem þjónusta á Kodi svo þú missir aldrei af uppfærslu.</summary>
    <summary lang="it_IT">Aggiorna le tue librerie Video e Musicali in un momento definito. Il timer sarà eseguito come servizio di Kodi così non perderai nessun aggiornamento.</summary>
    <summary lang="ko_KR">Kodi 비디오, 음악 라이브러리를 타이머로 자동 업데이트 하세요. 타이머는 Kodi 서비스로 실행되므로 업데이트를 잊어버리는 일은 없습니다.</summary>
    <summary lang="lt_LT">Atnaujinkite savo Kodi vaizdo ir muzikos biblioteką nustatytu laiku. Laikmatis veikia kaip Kodi paslauga, todėl jūs niekada nepraleisite atnaujinimo.</summary>
    <summary lang="nl_NL">Werk je Kodi video en muziek bibliotheken periodiek bij. De timer werkt als een Kodi service zodat je geen enkele update mist.</summary>
    <summary lang="nb_NO">Oppdater dine Kodi Video og Musikk bibliotek basert på en timer. Timern kjører som en Kodi tjeneste slik at du aldri mister en oppdatering.</summary>
    <summary lang="pl_PL">Automatycznie aktualizuj swoją bibliotekę filmów i albumów muzycznych. Usługa jest częścią Kodi, więc nigdy nie przegapisz niezbędnych aktualizacji.</summary>
    <summary lang="pt_PT">Actualize as suas bibliotecas de vídeo e música do Kodi com um temporizador. Ele actua como um serviço do Kodi para que nunca perca uma actualização.</summary>
    <summary lang="pt_BR">Atualize sua coleção de vídeos e músicas no Kodi com agendamentos. Agendamentos rodam como serviço no Kodi, para que você nunca mais se esqueça de atualizar.</summary>
    <summary lang="ru_RU">Обновляет вашу медиатеку по таймеру. Таймер работает как сервис Kodi, поэтому вы никогда не забудете об обновлении.</summary>
    <summary lang="sk_SK">Aktualizujte Vašu Kodi Video a Hudobnú knižnicu podľa časovača. Časovač beží ako Kodi služba, takže nikdy nezmeškáte aktualizáciu.</summary>
    <summary lang="sv_SE">Uppdatera ditt Kodi video och musikbibliotek schemalagt. Schemaläggaren körs som en Kodi-service så du aldrig missar en uppdatering.</summary>
    <summary lang="zh_CN">定时更新你的Kodi视频和音乐资料库。定时器以Kodi服务的方式运行以保证不会错过更新。</summary>
    <description lang="be_BY">This is an Kodi Service that will update your music and video libraries on a timer. You can select a different interval to scan your media databases (Audio,Video,Both) or you can set a cron-style timer for greater control. If you are playing an audio or video file when the timer starts it can skip the library update process until it is completed so that you're media experience is not interrupted. Updating a specific Video Path, and Cleaning the Music/Video libraries is now supported.</description>
    <description lang="bg_BG">Услугата ще обновява видео и музикалната библиотека в Kodi през определен интервал от време. Можете да променяте интервала за сканиране (на източниците на видео, аудио или и за двата вида информация). Можете да зададете брояч в стил Cron (за запознатите с Linux), който Ви осигурява по-голям контрол. Ако се случи, че гледате/слушате файл от библиотека за която се е задействал брояч сканирането ще се отложи до момента в който не приключите активността. Също така се поддържа и обновяване на определени папки и почистване на библиотеките.</description>
    <description lang="ca_ES">Aquest és un servei de Kodi que actualitza les teves biblioteques de vídeo i música amb un temporitzador. Podeu seleccionar un interval diferent per analitzar les bases de dades multimèdia (àudio, vídeo, ambdós) o pot establir un temporitzador d'estil cron per a un major control. Si està reproduint a l'arxiu d'àudio o de vídeo quan s'inicia el temporitzador es pot ometre el procés d'actualització de la biblioteca fins que acabi per tant de tindre una experiència multimèdia ininterrompuda. Ara es compatible amb l'actualització d'un camí de vídeo específic, i la neteja de les biblioteques de música i vídeo.</description>
    <description lang="da_DK">Dette er en Kodi service, der opdaterer dine musik- og videobiblioteker ved hjælp af en timer. Du kan vælge forskellige intervaller for skanningen af din mediedatabase (lyd, video, begge) eller du kan vælge en cron-baseret timer for øget kontrol. Hvis du afspiller en lyd- eller videofil, når timeren begynder, kan den springe over opdatering af biblioteket indtil emnet er færdigafspillet, så din medieoplevelse ikke afbrydes. Opdatering af specifikke videostier og oprydning i musik/videobibliotekerne er nu understøttet.</description>
    <description lang="de_DE">Dies ist ein Kodi Service, der deine Musik und Video Bibliothek in bestimmten Abständen automatisch aktualisiert. Du kannst verschiedene Intervalle für das Scannen deiner Mediendatenbanken (Audio, Video oder beides) verwenden oder einen eigenen Cron Ausdruck für noch mehr Kontrolle benutzen. Wenn du gerade Musik oder ein Video abspielst kannst du den Timer des automatischen Updates überspringen, so dass dein Film Erlebnis nicht unterbrochen wird. Die Aktualisierung von konkreten Pfaden und Aufräumen der Musik/Video Bibliotheken wird nun unterstützt</description>
    <description lang="el_GR">Αυτή είναι μία Υπηρεσία του Kodi που ενημερώνει τις συλλογές ταινιών και μουσικής σας με χρονοδιακόπτη. Μπορείτε να επιλέξετε διαφορετικό χρονικό διάστημα για σάρωση των πολυμέσων σας (Μουσική, Βίντεο, Και Τα Δυο) ή μπορείτε να ορίσετε ένα χρονοδιακόπτη τύπου cron για καλύτερο έλεγχο. Αν αναπαράγεται μία ταινία ή ένα τραγούδι όταν αρχίσει ο χρονοδιακόπτης μπορεί να αναβληθεί η διαδικασία της ενημέρωσης της συλλογής μέχρις ότου τελειώσει, προκειμένου να μην επηρεαστεί η αναπαραγωγή. Πλέον υποστηρίζεται η ενημέρωση συγκεκριμένης Διαδρομής Βίντεο, καθώς και Εκκαθάριση των συλλογών Ταινιών/Μουσικής.</description>
    <description lang="en_GB">This is a Kodi Service that will update your music and video libraries on a timer. You can select a different interval to scan your media databases (Audio,Video,Both) or you can set a cron-style timer for greater control. If you are playing an audio or video file when the timer starts it can skip the library update process until it is completed so that you're media experience is not interrupted. Updating a specific Video Path, and Cleaning the Music/Video libraries is now supported.</description>
    <description lang="en_NZ">This is an Kodi Service that will update your music and video libraries on a timer. You can select a different interval to scan your media databases (Audio,Video,Both) or you can set a cron-style timer for greater control. If you are playing an audio or video file when the timer starts it can skip the library update process until it is completed so that you're media experience is not interrupted. Updating a specific Video Path, and Cleaning the Music/Video libraries is now supported.</description>
    <description lang="en_US">This is an Kodi Service that will update your music and video libraries on a timer. You can select a different interval to scan your media databases (Audio,Video,Both) or you can set a cron-style timer for greater control. If you are playing an audio or video file when the timer starts it can skip the library update process until it is completed so that you're media experience is not interrupted. Updating a specific Video Path, and Cleaning the Music/Video libraries is now supported.</description>
    <description lang="es_ES">Este es un servicio de Kodi que actualizara sus librerías de música y video con un temporizador. Puede elegir intervalos diferentes para escanear sus bases de datos (video, música, ambas) o puede elegir un temporizador del estilo "cron" para un mayor control. Si esta reproduciendo audio o video cuando el temporizador se ejecuta, omitirá la actualización hasta que acabe la reproducción, para que no interrumpa su experiencia multimedia. Actualizar una ruta especifica y limpiar las bases de datos de música y video esta ahora soportado.</description>
    <description lang="es_MX">Esto es un servicio de Kodi que actualiza tus bibliotecas de música y video en base a un temporizador. Puedes seleccionar diferentes intervalos para escanear tus bases de datos de medios (Audio, Video, Ambas) o puedes configurar un temporizador de estilo Cron para un mayor control. Si estas reproduciendo audio o video cuando el temporizador empieza, puede saltarse la actualización de bibliotecas hasta que esta termine, evitando de esta manera una interrupción en la reproducción de medios. Actualizar una ruta específica de video y limpiar bibliotecas de Música/Video se encuentra ahora soportado</description>
    <description lang="fr_FR">Il s'agit d'un service de Kodi qui mettra à jour vos bibliothèques musicale et vidéo sur une minuterie. Vous pouvez sélectionner plusieurs intervalles pour scanner vos bases de données multimédia (Audio,Vidéo,Les deux) ou vous pouvez régler une minuterie pour un meilleur contrôle. Si vous jouez un fichier audio ou vidéo lorsque la minuterie démarre, le processus de mise à jour bibliothèque peut être ignoré jusqu'à ce que la lecture soit terminée afin que votre expérience multimédia ne soit pas interrompue. Mise à jour d’un chemin vidéo spécifique, et nettoyage des bibliothèques de musique/vidéo est maintenant supporté.</description>
    <description lang="fr_CA">Ceci est un service Kodi qui mettra à jour automatiquement votre audiothèque et votre vidéothèque d'après une minuterie. Vous pouvez sélectionner un intervalle différent  pour balayer votre base de données multimédias (audio, vidéo, les deux) ou vous pouvez créer une minuterie de style cron pour un plus grand contrôle. Si vous lisez un fichier audio ou vidéo lorsque le minuteur commence, le service peut ignorer le processus de balayage de vos médiathèques jusqu'à ce que vous ayez terminé afin de ne pas interrompre votre écoute. Mettre à jour un chemin vidéo spécifique et nettoyer votre audiothèque et votre vidéothèque est maintenant pris en charge.</description>
    <description lang="gl_ES">É un servizo de Kodi que actualizará as súas bibliotecas de vídeo e música mediante un temporizador. Pode seleccionar un intervalo diferente para escanear a súa base de datos (Son,Vídeo, Ambos) ou pode estabelecer un temporizador ao estilo de cron para un maior control. O temporizador pode omitir a actualización da biblioteca mentres está a reproducir unha canción ou vídeo até que remate. Agora soporta a actualización dun camiño de vídeo especifico e a limpeza das bibliotecas de Música/Video.</description>
    <description lang="he_IL">זהו שירות Kodi היעדכן את ספריות הוידאו ומוזיקה שלך לפי טיימר. ביכולתך לבחור תדירות שונה לסריקת מסדי הנתונים (אודיו, וידאו, שניהם) או להגדיר טיימר דמוי Cron לשליטה טובה יותר. כאשר מנוגן קובץ אודיו או וידאו הטיימר מסוגל לדלג על תהליך העדכון עד לאחר תום הניגון כך שחווית המדיה שלך לא תיפגם. נוספה תמיכה לעדכון נתיב וידאו ספציפי וניקוי ספריות המוזיקה/וידאו.</description>
    <description lang="hr_HR">Ovo je Kodi usluga koja će ažurirati vašu Fonoteku i Videoteku u zakazano vrijeme. Možete odabrati neko drugo razdoblje pretraživanja vaše medijske baze podataka (glazba, video, obadvoje) ili možete postaviti cron-stil zakazano vrijeme za veću kontrolu. Ako se reproducira glazba ili video datoteka kada se zakazano vrijeme pokrene, ažuriranje ne započinje dok reprodukcija ne završi zato da se reprodukcija medija ne prekida. Ažuriranje određene Video putanje, i čišćenje Fonoteke i Videoteke sada je podržano.</description>
    <description lang="hu_HU">Ez egy automatikus Kodi szolgáltatás, amely időzítetten frissíti a zenei és videó adatbázisokat. A különböző adatbázisokhoz eltérő időzítés választható vagy a teljesebb irányítás érdekében cron stílusú időzítés is használható. Amennyiben éppen lejátszik valamit, a frissítés elhalasztódik a lejátszás utánra, hogy ne zavarja a lejátszást. Már támogatott az egyedi videó frissítés és a zene/videó adatbázis tisztítás is.</description>
    <description lang="id_ID">Ini adalah Layanan Kodi yang akan memperbarui pustaka musik dan video Anda dalam interval waktu. Anda dapat memilih interval yang berbeda untuk memindai basis data media (Audio, Video, Keduanya) atau Anda dapat mengeset timer ala cron untuk kontrol yang lebih luas. Apabila Anda memutar berkas audio atau video saat timer dimulai, ia dapat melewati proses pembaruan pustaka sampai pemutaran selesai sehingga pengalaman media Anda tidak terganggu. Memperbarui Lokasi Video spesifik, serta Membersihkan pustaka Musik/Video kini dapat dilakukan.</description>
    <description lang="is_IS">Þetta er Kodi þjónusta sem uppfærir tónlistar- og kvikmyndasöfnin þín á ákveðnum tímum. Þú getur valið mismunandi tímabil til að skanna miðlunar gagnasöfn þín. (Tónlist, Kvikmyndir, Bæði) eða þú getur still cron tímasetningu til að hafa frekari stjórnun. Ef þú ert að keyra hljóð eða mynd þegar tíminn kemur þá bíður hann með uppfærslu þangað til að þú ert búinn til að trufla ekki afspilunina. Stuðningur er nú við uppfærslur á tilgreindum slóðum og Tiltekt á tónlistar/myndefnis söfnum.</description>
    <description lang="it_IT">Questo è un servizio di Kodi che aggiornerà le tue librerie video e musicali a d una scadenza predefinita. Puoi impostare vari intervalli per scansionare i tuoi db (audio, video o entrambi) o puoi impostare un timer per un miglior controllo. Se stai eseguendo file video o audio quando la scansione sarà rimandata fin quando non avrai finito, così che non sarai interrotto. L'aggiornamento un percorso specifico e pulizia dele librerie Video e Musicali sono ora supportati </description>
    <description lang="ko_KR">음악과 비디오 라이브러리 업데이트를 예약 실행하는 Kodi 서비스입니다. 미디어 데이터베이스(오디오, 비디오, 모두)를 각각 다른 간격으로 업데이트하도록 선택하거나 cron 스타일의 타이머를 설정할 수 있습니다. 타이머가 시작될 때 오디오나 비디오를 재생하고 있다면 재생을 완료할 때까지 라이브러리 업데이트 프로세스를 생략할 수 있습니다. 지정한 비디오 경로 업데이트, 음악/비디오 라이브러리 정리도 지원합니다.</description>
    <description lang="lt_LT">Tai Kodi paslauga, kuri atnaujins jūsų muzikos ir vaizdo bibliotekas nurodytu laiku. Jūs galite nurodyti skirtingus laiko intervalus medija duomenų bazių skenavimui (garso, vaizdo, abiejų) arba galite nustatyti 'Cron' stiliaus laikmatį geresnei kontrolei. Jei laikmatis suveikia tuo metu, kai atkuriamas garso ar vaizdo failas, bibliotekos atnaujinimo procesas gali būti pristabdytas kol baigsis atkurimas, kad jūsų laikmatis gali praleisti bibliotekos atnaujinimo procesą tam, kad gaėltumėte nepertraukiamai mėgautis medija turiniu. Konkretaus kelio iki vaizdo failų atnaujinimas ir muzikos/vaizdo bibliotekos valymas dabar jau palaikoma.</description>
    <description lang="nl_NL">Dit is een Kodi service die je muziek en video bibliotheek periodiek bijwerkt. Je kan een interval instellen per media bibliotheek (audio, video of beide) of je kan een timer in cron-stijl instellen voor meer controle. Als je een audio of video file afspeelt wanneer een geplande update start, kan het bijwerken worden uitgesteld tot het bestand is afgespeeld om je media-beleving niet te onderbreken. Een specifieke video locatie bijwerken en de muziek/videobibliotheken opschonen, zijn nu ondersteund. </description>
    <description lang="nb_NO">Dette er en Kodi tjeneste som vil oppdatere dine video og musikk bibliotek basert på en timer. Du kan velge mellom forskjellige intervall for skanning av media databasene dine (audio, video eller begge) eller du kan sette en cron liknende timer for mer kontroll. Hvis du spiller en audio, eller video, fil når timern starter kan oppdateringen stoppes slik at den ikke forstyrrer seansen din. Oppdatering av spesifikke video mapper og rensking av musikk/video bibliotek støttes.</description>
    <description lang="pl_PL">Jest to usługa Kodi, która aktualizuje twoją kolekcję muzyki oraz wideo. Pozwala określić odstęp czasu w jakim twoja biblioteka będzie skanowana lub dla lepszej kontroli ustawić formułę cron. Jeżeli odtwarzasz muzykę lub film, to aktualizacja kolekcji rozpocznie się po zakończeniu odtwarzania. Obsługiwana jest aktualizacja podanej ścieżki wideo oraz czyszczenie bibliotek muzyki i wideo.</description>
    <description lang="pt_PT">Este é um serviço do Kodi que actualizará as suas bibliotecas de música e vídeo por temporizador. Pode seleccionar intervalos de tempo para analisar as suas bases de média (áudio, vídeo, ambas) ou pode definir um temporizador cron para maior controlo. Se estiver a reproduzir um ficheiro áudio ou vídeo quando o temporizador inicia, este pode adiar a actualização da biblioteca até a reprodução estar concluída, para não interromper. Agora pode também actualizar uma localização de vídeo específica e limpar as bibliotecas áudio/vídeo.</description>
    <description lang="pt_BR">Este é um serviço Kodi que irá atualizar a sua coleção de vídeos e músicas através de agendador de atividade. Você pode selecionar um intervalo diferente para escanear seus bancos de dados de mídia (áudio, vídeo, tanto) ou você pode definir um temporizador estilo cron  para maior controle. Se você estiver reproduzindo um arquivo de áudio ou vídeo quando o cronômetro iniciar, ele pode pular o processo de atualização da biblioteca até que seja concluída, de modo que sua experiência de mídia não é interrompido. Atualizar um caminho de vídeo específico, e de limpeza das bibliotecas de música / vídeo é agora suportado.</description>
    <description lang="ru_RU">Это сервис, который обновляет вашу медиатеку по таймеру. Вы можете выбрать разные периоды для сканирования  ваших баз (Аудио, Видео, и то и то) или установить таймер по-времени для большего контроля. Если запущено проигрывание аудио или видео файла, когда срабатывает таймер, он может отменить процесс обновления до тех пор, пока Вы не закончите прослушивание или просмотр чего-либо. &#10;Выборочное обновление папок с Видео, очистка медиатеки теперь также поддерживается.</description>
    <description lang="sk_SK">Toto je Kodi služba, ktorá aktualizuje Vašu Kodi Hudobnú a Video knižnicu podľa časovača. Môžete zvoliť rôzne intervaly aktualizácie databáz (Hudba,Video,oboje) alebo pre väčšiu kontrolu zadáte časovač podobný Cron-u. Pokiaľ práve prehrávate hudobný alebo video súbor počas štartu časovača, môže byť aktualizácia odložená, aby nebol Váš mediálny zážitok narušený. Aktualizácia špecifických ciest a upratovanie Hudobnej/Video databázy je tiež podporované. </description>
    <description lang="sv_SE">Detta är en Kodi-service som schemalagt kommer att uppdatera ditt musik och videobibliotek. Du kan välja olika intervall att skanna dina mediadatabaser (Musik,Video,Båda) eller så kan du ange ett cron-inspirerad schemaläggare för bättre kontroll. Om du spelare en musik eller videofil när schemaläggaren startar, kan det hoppa över biblioteksuppdateringen till uppspelningen är klar så mediaupplevelsen inte avbryts. Uppdatering av en specifik videosökväg och rensning av musik/videobiblioteken stödjs nu.</description>
    <description lang="zh_CN">这是一个定时更新你的音乐和视频资料库的Kodi服务程序。你可以设置不同的时间间隔来扫描媒体库（音频、视频或二者），或者设置一个cron类型的定时器来获得更好的控制。如果定时动作开始时你正在播放一个音频或视频文件，它会跳过此次更新直到播放完毕以避免影响你欣赏媒体。现在已支持更新指定的视频路径以及清理音视频资料库。</description>
    <license>MIT</license>
    <forum>https://forum.kodi.tv/showthread.php?tid=119520</forum>
    <source>https://github.com/robweber/xbmclibraryautoupdate</source>
	<assets>
		<icon>resources/media/icon.png</icon>
	</assets>
	<news>Version 1.1.0
- addon is Python 2/3 compatible
- updated for Leia Python additions
- added dep on dateutil module
- fix custom paths (thanks madsession)
- use waitForAbort() </news>
  </extension>
</addon>
