<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="service.libraryautoupdate"
    name="XBMC Library Auto Update" version="0.7.2" provider-name="robweber">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.0"/>
    <import addon="script.common.plugin.cache" version="1.3.0" />
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.script" library="manual.py"> 
     <provides>executable</provides> 
  </extension> 
  <extension point="xbmc.service" library="default.py" start="login">
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="de">Update deine XBMC Video- und Musiklibrariers mit einem Timer. Der Timer läuft als ein XBMC service, sodass Du niemals ein Update verpasst.</summary>
    <summary lang="en">Update your XBMC Video and Music Libraries on a timer. Timer runs as an XBMC service so you never miss an update.</summary>
    <summary lang="es">Actualice sus librerías de Video y Musica de XBMC con un temporizador. El temporizador se ejecuta como un servicio para que nunca se pierda una actualización.</summary>
    <summary lang="es_MX">Actualiza tus bibliotecas de video y música de XBMC en base a un temporizador. El temporizador se ejecuta como un servicio de XBMC para que nunca te pierdas una actualización</summary>
    <summary lang="fr">Mettez à jour votre vidéo médiathèques XBMC et votre bibliothèques musicales avec une minuterie. La minuterie fonctionne comme un service XBMC afin que vous ne manquez jamais une mise à jour.</summary>
    <summary lang="lt">Atnaujinkite savo XBMC pagal laikmatį. Taip kad niekada nepraleisite naujinimų.</summary>
    <summary lang="pl">Zaktualizuj swoja bibliotekę filmów i albumów muzycznych dzięki Timerowi. Timer działa jako usługa XBMC, więc nigdy nie przegapisz aktualizacji.</summary>
    <summary lang="pt_BR">Atualize sua coleção de vídeos e músicas no XBMC com agendamentos. Agendamentos rodam como serviço no XBMC, para que você nunca mais se esqueça de atualizar.</summary>
    <summary lang="sk">Aktualizujte Vašu XBMC Video a Hudobnú knižnicu podľa časovača. Časovač beží ako XBMC služba, takže nikdy nezmeškáte aktualizáciu.</summary>
    <summary lang="sv">Uppdatera ditt XBMC video och musikbibliotek schemalagt. Schemaläggaren körs som en XBMC-service så du aldrig missar en uppdatering.</summary>
    <description lang="en">This is an XBMC Service that will update your music and video libraries on a timer. You can select a different interval to scan your media databases (Audio,Video,Both) or you can set a cron-style timer for greater control. If you are playing an audio or video file when the timer starts it can skip the library update process until it is completed so that you're media experience is not interrupted. Updating a specific Video Path, and Cleaning the Music/Video libraries is now supported.</description>
    <description lang="es">Este es un servicio de XBMC que actualizara sus librerías de música y video con un temporizador. Puede elegir intervalos diferentes para escanear sus bases de datos (video, música, ambas) o puede elegir un temporizador del estilo "cron" para un mayor control. Si esta reproduciendo audio o video cuando el temporizador se ejecuta, omitirá la actualización hasta que acabe la reproducción, para que no interrumpa su experiencia multimedia. Actualizar una ruta especifica y limpiar las bases de datos de música y video esta ahora soportado.</description>
    <description lang="es_MX">Esto es un servicio de XBMC que actualiza tus bibliotecas de música y video en base a un temporizador. Puedes seleccionar diferentes intervalos para escanear tus bases de datos de medios (Audio, Video, Ambas) o puedes configurar un temporizador de estilo Cron para un mayor control. Si estas reproduciendo audio o video cuando el temporizador empieza, puede saltarse la actualización de bibliotecas hasta que esta termine, evitando de esta manera una interrupción en la reproducción de medios. Actualizar una ruta específica de video y limpiar bibliotecas de Música/Video se encuentra ahora soportado</description>
    <description lang="fr">Il s'agit d'un service de XBMC qui mettra à jour vos bibliothèques musicale et vidéo sur une minuterie. Vous pouvez sélectionner plusieurs intervalles pour scanner vos bases de données multimédia (Audio,Vidéo,Les deux) ou vous pouvez régler une minuterie pour un meilleur contrôle. Si vous jouez un fichier audio ou vidéo lorsque la minuterie démarre, le processus de mise à jour bibliothèque peut être ignoré jusqu'à ce que la lecture soit terminée afin que votre expérience multimédia ne soit pas interrompue. Mise à jour d’un chemin vidéo spécifique, et nettoyage des bibliothèques de musique/vidéo est maintenant supporté.</description>
    <description lang="lt">Tai XBMC paslauga, kuria galite atnaujinti savo muzikos ir vaizdo bibliotekas pagal laikmatį. Jūs galite pasirinkti kitą laikmatė katras tam tikrais intervalais ieškos medijos bazėse (audio, video) arba galite nustatyti 'Cron' stiliaus laikmatį geriasnem kontroliavimui. Kai grojami garso ar vaizdo failai, laikmatis gali praleisti bibliotekos atnaujinimo procesą. Atnaujinant vaizdo priedus, valymas Muzika/Video bibliotekų dabar nepalaikomas.</description>
    <description lang="pl">Jest to usługa XBMC która zaktualizuje twoją bibliotekę muzyki oraz wideo. Możesz ustawić odstęp czasu w jakim twoja baza (audio, video, razem) będzie skanowana lub ustawić Timer chronologiczny dla lepszej kontroli. Jeżeli odtwarzasz muzykę lub film i Timer zacznie prace nie przejmuj się, aktualizacja biblioteki rozpocznie sie po zakończeniu odtwarzania. Aktualizacja specyficznej ścieżki Video, oraz czyszczenie bibliotek Muzyki / Video jest teraz obsługiwane.</description>
    <description lang="pt_BR">Este é um serviço XBMC que irá atualizar a sua coleção de vídeos e músicas através de agendador de atividade. Você pode selecionar um intervalo diferente para escanear seus bancos de dados de mídia (áudio, vídeo, tanto) ou você pode definir um temporizador estilo cron  para maior controle. Se você estiver reproduzindo um arquivo de áudio ou vídeo quando o cronômetro iniciar, ele pode pular o processo de atualização da biblioteca até que seja concluída, de modo que sua experiência de mídia não é interrompido. Atualizar um caminho de vídeo específico, e de limpeza das bibliotecas de música / vídeo é agora suportado.</description>
    <description lang="sk">Toto je XBMC služba, ktorá aktualizuje Vašu XBMC Hudobnú a Video knižnicu podľa časovača. Môžete zvoliť rôzne intervaly aktualizácie databáz (Hudba,Video,oboje) alebo pre väčšiu kontrolu zadáte časovač podobný Cron-u. Pokiaľ práve prehrávate hudobný alebo video súbor počas štartu časovača, môže byť aktualizácia odložená, aby nebol Váš mediálny zážitok narušený. Aktualizácia špecifických ciest a upratovanie Hudobnej/Video databázy je tiež podporované. </description>
    <description lang="sv">Detta är en XBMC-service som schemalagt kommer att uppdatera ditt musik och videobibliotek. Du kan välja olika intervall att skanna dina mediadatabaser (Musik,Video,Båda) eller så kan du ange ett cron-inspirerad schemaläggare för bättre kontroll. Om du spelare en musik eller videofil när schemaläggaren startar, kan det hoppa över biblioteksuppdateringen till uppspelningen är klar så mediaupplevelsen inte avbryts. Uppdatering av en specifik videosökväg och rensning av musik/videobiblioteken stödjs nu.</description>
    <language></language>
  </extension>
</addon>


