<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="screensaver.video" name="VideoScreensaver" version="1.1.6" provider-name="robwebset">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
		<import addon="script.module.simplejson" version="3.3.0"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.ui.screensaver" library="default.py"/>
  	<extension point="xbmc.python.script" library="screensaver.py" />
	<extension point="xbmc.service" library="service.py" start="login">
		<provides>executable</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="bg">Скрийнсейвър, който възпроизвежда видео файлове</summary>
		<summary lang="de">Bildschirmschoner, der eine Videodatei abspielt</summary>
		<summary lang="el">Προφύλαξη οθόνης αναπαράγει βίντεο</summary>
		<summary lang="en">Screensaver that plays a video file</summary>
		<summary lang="en_US">Screensaver that plays a video file</summary>
		<summary lang="es">Salva pantalla que reproduce un archivo de video</summary>
		<summary lang="fr">Économiseur d'écran jouant un fichier vidéo</summary>
		<summary lang="fr_CA">Économiseur d'écran lisant un fichier vidéo</summary>
		<summary lang="hr">Čuvar zaslona koji reproducira video datoteke</summary>
		<summary lang="it">Salvaschermo che esegue un file video</summary>
		<summary lang="ko">비디오 파일 재생 화면 보호기</summary>
		<summary lang="lt">Ekrano užsklanda, kuri atkuria vaizdo failą</summary>
		<summary lang="nl">Schermbeveiliging die een videobestand afspeelt</summary>
		<summary lang="pl">Wygaszacz ekranu odtwarzający plik wideo</summary>
		<summary lang="pt">Protetor de ecrã que reproduz um ficheiro de vídeo</summary>
		<summary lang="pt_BR">Protetor de Tela que reproduz arquivos de vídeos.</summary>
		<summary lang="ro">Protector ecran care redă un fișier video</summary>
		<summary lang="sv">Skärmsläckare som spelar upp en film</summary>
		<summary lang="tr">Video dosyası oynatan ekran koruyucu</summary>
		<summary lang="zh">播放视频文件的屏幕保护</summary>
		<description lang="bg">Възпроизвежда видео файлове при стартиране на скрийнсейвър. Можете да изберете даден видео файл или да ползвате някой от вградените.</description>
		<description lang="de">Spielt beim Start des Bildschirmschoners ein Video ab. Dies kann ein benutzerdefiniertes oder eines der eingebauten Videos sein</description>
		<description lang="el">Αναπαράγει ένα βίντεο όταν ξεκινάει η προφύλαξη οθόνης. Αυτό μπορεί να είναι ένα δικό σας βίντεο, ή ένα από τα ενσωματωμένα.</description>
		<description lang="en">Plays a video when the screensaver starts, this can be a custom video or one of the built in videos</description>
		<description lang="en_US">Plays a video when the screensaver starts, this can be a custom video or one of the built in videos</description>
		<description lang="es">Reproduce un vídeo cuando el salva pantallas inicia, este vídeo puede ser un vídeo personalizado o uno de los vídeos pre cargados.</description>
		<description lang="fr">Jouer une vidéo quand l'économiseur d'écran démarre, cela peut-être une vidéo personnelle ou une vidéo déjà incluse</description>
		<description lang="fr_CA">Lit un fichier vidéo au démarrage de l'économiseur d'écran, pouvant être une vidéo personnalisée ou une des vidéos intégrées</description>
		<description lang="hr">Reproducira video snimke kada se čuvar zaslona pokrene, to može biti prilagođena video snimmka ili neka od ugrađenih video snimaka.</description>
		<description lang="it">Esegui un video quando il salvaschermo inizia, può essere un video personalizzato o uno video integrato</description>
		<description lang="ko">화면 보호기가 시작될 때 사용자 비디오 또는 내장 비디오를 재생합니다</description>
		<description lang="lt">Atkuria vaizdo įrašą, kai įjungiama ekrano užsklanda. Tai gali būti savas  ar vienas iš integruotų vaizdo įrašų</description>
		<description lang="nl">Speelt een video wanneer de schermbeveiliger start, dit kan een vooraf ingestelde video zijn of één van de ingebouwde video's</description>
		<description lang="pl">Wygaszacz ekranu, który po uruchomieniu odtwarza wbudowany bądź niestandardowy plik wideo.</description>
		<description lang="pt">Reproduz um vídeo quando o protetor de ecrã inicia, este pode ser um vídeo personalizado ou um dos vídeos embutidos</description>
		<description lang="pt_BR">Reproduza um vídeo quando iniciar a proteção de tela, podes setar uma vídeo customizado ou um dos vídeos pré-existentes que podem ser transferidos via ajustes do addon.</description>
		<description lang="sv">Spelar en film när skärmsläckaren startar, det kan vara en egen film eller någon av de inbyggda filmerna</description>
		<description lang="tr">Ekran koruyucu başladığında bir video oynatır, bu özel bir video veya yerleşik videolardan biri olabilir</description>
		<description lang="zh">屏幕保护时播放视频，可以是自定义视频或内建视频</description>
		<language></language>
		<platform>all</platform>
		<license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 2, June 1991</license>
		<forum>http://forum.kodi.tv/showthread.php?tid=210943</forum>
		<source>https://github.com/robwebset/screensaver.video</source>
	</extension>
</addon>
