<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="screensaver.videosaver" name="Video ScreenSaver" version="1.1.6" provider-name="Lunatixz">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
        <import addon="script.module.six" version="1.0.0"/>
        <import addon="script.module.kodi-six" version="0.1.3.1"/>
        <import addon="script.module.simplecache" version="1.0.0"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.ui.screensaver" library="default.py"/>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <license>GPL-3.0-or-later</license>
        <platform>all</platform>
        <forum>https://forum.kodi.tv/showthread.php?tid=319730</forum>
        <source>https://github.com/Lunatixz/Kodi_Addons/tree/master/screensaver.videosaver</source>
        <news>v.1.1.4[CR]- Added Random Seek and Position</news>
        <assets>
            <icon>resources/images/icon.png</icon>
            <fanart>resources/images/fanart.jpg</fanart>
        </assets>
        <summary lang="da_DK">Opret en pauseskærm fra enhver Kodi-videokilde.</summary>
        <summary lang="de_DE">Einen Bildschirmschoner aus einer beliebigen Kodi-Videoquelle erstellen.</summary>
        <summary lang="en_GB">Create a screensaver from any Kodi video source.</summary>
        <summary lang="es_ES">Crea un protector de pantalla de cualquier fuente de vídeo en Kodi.</summary>
        <summary lang="fi_FI">Luo näytönsäästäjä mistä tahansa Kodin videolähteestä.</summary>
        <summary lang="fr_FR">Créer un économiseur d&apos;écran à partir de n&apos;importe quelle source vidéo Kodi.</summary>
        <summary lang="hr_HR">Stvori čuvara zaslona iz Kodi video izvora.</summary>
        <summary lang="it_IT">Crea un salvaschermo da qualsiasi sorgente video Kodi.</summary>
        <summary lang="zh_CN">从任意 Kodi 视频源创建屏幕保护程序。</summary>
        <description lang="da_DK">Dynamisk pauseskærm der benytter lokalt indhold, smarte playlister, plugins og UPNP-servere.</description>
        <description lang="de_DE">Dynamischer Bildschirmschoner mit lokalen Inhalten, SmartPlaylists, Plugins und UPnP-Servern.</description>
        <description lang="en_GB">Dynamic screensaver using Local content, SmartPlaylists, Plugins and UPNP Servers.</description>
        <description lang="es_ES">Protector de pantalla dinámico que utiliza contenido local, listas de reproducción inteligentes, complementos y servidores UPNP.</description>
        <description lang="fi_FI">Dynaaminen näytönsäästäjä, joka hyödyntää paikallista sisältöä, älytoistolistoja, lisäosia sekä UPnP-palvelimia.</description>
        <description lang="fr_FR">Économiseur d&apos;écran dynamique utilisant le contenu local, les SmartPlaylists, les plugins et les serveurs UPNP.</description>
        <description lang="hr_HR">Promjenjivi čuvar zaslona koji koristi lokalni sadržaj, pametne popise izvođrnja, dodatke i UPNP poslužitelje.</description>
        <description lang="uk_UA">Динамічна заставка з локальних файлів, списків SmartPlaylists, плагінів чи серверів UPNP.</description>
        <description lang="zh_CN">使用本地内容、智能播放列表、插件和 UPNP 服务器的动态屏幕保护程序。</description>
        <disclaimer lang="da_DK">Streamingkilder anbefales ikke til forbrugsbetalt internet.</disclaimer>
        <disclaimer lang="de_DE">Streamingquellen werden bei kostenpflichtigen Internet nicht empfohlen.</disclaimer>
        <disclaimer lang="en_GB">Streaming sources not recommend for metered Internet.</disclaimer>
        <disclaimer lang="es_ES">Se recomienda no usar recursos en Streaming para conexiones a Internet de uso medido.</disclaimer>
        <disclaimer lang="fi_FI">Suoratoistolähteitä ei suositella tiedonsiirtomäärän mukaan veloitettavilla yhteyksillä.</disclaimer>
        <disclaimer lang="fr_FR">Les sources de streaming ne sont pas recommandées pour Internet contrôlé.</disclaimer>
        <disclaimer lang="hr_HR">Izvori strujanja nisu preporučeni s mrežama ograničenim podacima.</disclaimer>
        <disclaimer lang="zh_CN">流媒体源不建议通过互联网。</disclaimer>
    </extension>
</addon>
