<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="script.sublissimo" name="Sublissimo" version="2.0.6" provider-name="AJVM">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
        <import addon="script.module.chardet" version="4.0.0+matrix.1"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.script" library="main.py">
	<provides>executable</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <platform>all</platform>
        <license>MIT</license>
        <email>ajvmdev@gmail.com</email>
        <news>Version 2.0.6
 - New: Bosnian and Swedish translations
        </news>
        <source>https://github.com/Allertj/script.sublissimo</source>
        <assets>
            <icon>resources/icon.png</icon>
            <fanart>resources/fanart.jpg</fanart>
        </assets>
        <summary lang="bs_BA">Uredite i sinhronizujte titlove pomoću daljinskog upravljača</summary>
        <summary lang="de_DE">Mit der Fernbedienung Untertitel bearbeiten und synchronisieren</summary>
        <summary lang="en_GB">Edit and synchronize subtitles with your remote</summary>
        <summary lang="hr_HR">Uredite i uskladite podnaslove s vašim daljinskim</summary>
        <summary lang="fi_FI">Muokkaa ja ajoita tekstitykset kauko-ohjaimellasi</summary>
        <summary lang="it_IT">Modifica e sincronizza i sottotitoli con il telecomando</summary>
        <summary lang="ko_KR">리모컨으로 자막 편집 및 동기화</summary>
        <summary lang="es_ES">Editar y sincronizar subtítulos con el mando a distancia</summary>
        <summary lang="zh_CN">使用遥控器编辑和同步字幕</summary>
        <summary lang="sv_SE">Redigera och synkronisera undertexter med din fjärrkontroll</summary>
        <description lang="bs_BA">Pomoću ovog skripta možete uređivati određene redove, pomicati ili rastezati titlove i sinhronizirati s drugim titlovima. Također možete sinhronizirati s video datotekom.[CR][CR]Da biste jednostavno koristili ovaj editor, pokrenite ga dok se reproduciraju video i titlovi koje želite urediti.</description>
        <description lang="de_DE">Mit diesem Skript lassen sich bestimmte Zeilen bearbeiten, Untertitel verschieben oder strecken und mit anderen Untertiteln synchronisieren. Sie können auch mit einer Videodatei synchronisiert werden.[CR][CR]Um diesen Editor einfach zu verwenden, ihn während der Wiedergabe des Videos und des Untertitels, den bearbeiten werden soll, starten.</description>
        <description lang="en_GB">With this script you can edit specific lines, move or stretch subtitles, and synchronize with other subtitles. You can also synchronize with a videofile.[CR][CR]To easily use this editor, launch it when the video and subtitle you wish to edit are playing.</description>
        <description lang="hr_HR">S ovom skriptom možete urediti određene retke, pomaknuti ili raširiti podnaslove, i uskladiti s ostalim podnaslovima. Možete još uskladiti i s video datotekom.[CR][CR]Za lakše korištenje ovog uređivača, pokrenite ga kada se video i podnaslov kojeg želite urediti reproduciraju.</description>
        <description lang="fi_FI">Tällä lisäosalla voidaan muokata yksittäisiä tekstitysrivejä, siirtää ja venyttää tekstityksiä sekä tahdistaa niitä muiden tekstitysten ja videotiedostojen kanssa.[CR][CR]Editorin käynnistys onnistuu helposti suoraan toistettaessa muokkausta vaativaa videota ja tekstitystä.</description>
        <description lang="it_IT">Con questo script puoi modificare righe specifiche, spostare o allungare i sottotitoli e sincronizzare con altri sottotitoli. Puoi anche sincronizzare con un file video.[CR][CR]Per utilizzare facilmente questo editor, avvialo quando il video e i sottotitoli che desideri modificare sono in riproduzione.</description>
        <description lang="ko_KR">이 스크립트를 사용하면 특정 줄을 편집하고, 자막을 이동하거나 늘리고, 다른 자막과 동기화할 수 있습니다. 비디오 파일과 동기화할 수도 있습니다.</description>
        <description lang="es_ES">Con este script puedes editar líneas específicas, mover o estirar subtítulos y sincronizarlos con otros subtítulos. También puedes sincronizar con un archivo de vídeo.[CR][CR]Para usar fácilmente este editor, lánzalo cuando se estén reproduciendo el vídeo y el subtítulo que deseas editar.</description>
        <description lang="zh_CN">您可以使用此脚本编辑特定行、移动或拉伸字幕，以及与其他字幕同步。您还可以与视频文件同步。[CR][CR]要轻松使用此编辑器，请在要编辑的字幕与视频播放时启动它。</description>
         <description lang="sv_SE">Med det här skriptet kan du redigera specifika rader, flytta eller sträcka ut undertexter och synkronisera med andra undertexter. Du kan också synkronisera med en videofil.[CR][CR]För att enkelt kunna använda denna redigerare, starta den när videon och undertexten du vill redigera spelas upp.</description>
    </extension>
</addon>
